Wykonałem większość wymogów, poza implementacją kontrolowanej walidacji forma, już naprawdę za dużo tego było, a nie pokazuje to raczej żadnych umiejętności poza dodatkowym wkładem pracy. Zamiast tego zastosowałem prostą natywną walidację przeglądarki + sprawdzenie odpowiedzi serwera przy poście. Unit testów nie za bardzo tu jest co pisać, tym bardziej bez enzyma, napisałem za to z ciekawości kilka e2e, lecz proszę mieć na uwadze, że pierwszy raz w życiu pisałem w cypressie, całkiem fajnie się tego używa.